【順風車】屯門觀塘不定時來回

廢時成日開個新post, 如果有出車會盡早係度講低!

今晚7點屯門去觀塘，準時開車唔洗錢，有興趣搭順風車巴打可以留言

真共享

經唔經天水圍

受教，多謝你對正字嘅堅持。

的確係【使】唔係【洗】

自我罰抄10次
使使使使使使使使使使

天水圍我要走入去再返屯門出，來回都要半個鐘唔算太順路，如果麻煩你去屯門西鐵站等呢?

幾無腦先會問得出

我都無話搭
我見巴打開左幾日順風車post

我唔搭架不過見你開左幾次我多口問下

連登好多癲佬

如果乘客負責入油錢，算唔算載客取酬

經唔經機場？

屯門出觀塘行大欖 睇嚟巴打你對順風車嘅定義同我唔一樣

唔經

經啊 經埋你個機場添

唔需要，我係咪都要揸出去，完全免費，旨在方便到人又可以吹下水

吳京大腦

講普通話+拖喼搭唔搭得

啓德機場ok?

多謝支持

LM睇兒登仔醜態百出

希望有唔介意遊車河/唔介意俾多啲隧道錢嘅巴打滿足到你要求

都多謝大家幫手推post

幫推

我依家去緊將軍澳喎！
要唔要我搭3程九巴入黎屯門？

順風車咋，大家有興趣叫做有多個選擇，唔需要突登迎合我

想遊車河 來回要等幾耐

好想座下 可惜唔住呢幾個地方

回要等今晚可能12點至1點
sorry可能令巴打失望

今日放假，所以可以亂咁搭10程九巴
其實咁想：一路揸車一路同人傾偈
可以諗轉行做dc9

人間有愛

呢家有穩定職業，暫時都唔會諗轉行住! 同埋當你拎住你嘅興趣去搵食，有生活壓力下好多野都會變質。唔涉及金錢，順風車呢件事會純粹好多。

咩車

普通5座位私家車，但應該只載3人，大家坐得舒服啲

g支

樓主有愛

屯門返工留名

景峰經唔經

留個名先 成日259D 坐到屎忽開花

景峰可以走一走過去呀!

今晚有興趣一齊出發?

巴打係咪屯門返工
我返觀塘

Great
咁唔入黎啦！
我真係喺將軍澳

係呀 我觀塘有時夜晚都會入屯門 可以留意下個post

巴打咁好閒情遊車河

BOOKMARK定先, 我順風就得

屌你老母

唔想吹水想瞓覺ok?

Bookmarked 星期六有冇

都冇問題，巴打有興趣?

港島既朋友幫手推個post就算

今個星期六晚可能有!

成班撚屌為屌而屌…

成班乞兒…

有樓主咁嘅勇氣同無私先講嘢啦…

等你!

多謝

LM

樓豬，九龍灣去屯門 Vicky ok? 今晚1830

樓主有心

今晚屯門出發呀 sorry巴打

佢傻既 可以唔洗理佢

兒登仔真係痴鳩線唔收錢順路車埋你仲要求人去邊去邊，你班乞兒連巴士地鐵都冇錢搭？當正人司機咁

是其是非其非，文字係粵語文化嘅載體，的確有啲錯別字係唔應該將就嘅

唔緊要啦，有啲入黎開玩笑嘅都多謝佢地推post

假膠同小學雞都分唔到？

樓主點解可以對班假膠咁好態度
現實係唔係屌緊佢地

沙田元朗呢到 有興趣留tg
利申p牌女司機

無私的定義，每個人都唔同！
作為花生友，好留意花生的價錢
發現將軍澳地面街市仲有10蚊 甜酒花生賣
比起佳寶13.9蚊平一截
將有着數的資訊 提醒你
又算唔算自私？

我都試過想做順風車，係連紙仔都印埋貼係車等人知道可以截我，但最後係無人睬，可能大家唔識大家覺得無咁大隻鴿乸隨街跳唔敢上車。
Anyway支持巴打

安唔安全㗎

唔會呀! 多謝大家幫手推post

唔搭但幫推下

呢啲資訊相信對好多人都有用 出發點係好嘅唔需要擔心人地嘅質疑

經唔經大欖或者錦上路

可能車來車往，行人好難留意到你寫住啲咩， anyway巴打都可以係度/開個新post去做順風車齊齊車巴打

今次應該唔經了 sorry巴打

如果樓主係今晚返屯門就好啦

有冇中大番屯門最多我揸

連登仔真係痴撚線

冇啦啦點會比架車陌生人揸

好多大種乞衣

無非都係想媾絲打姐

點解可以咁撚認真

以為裝飾

會唔會有朝早返工時間觀塘入屯門

撞正個毒撚全程唔講野就好笑

樓主真係好大量，如果係我應該粗口飛哂出黎，大部分連登仔好似奉旨咁

連登有愛

我代屯門既巴打多謝你

安全駕駛

徵西環去九龍灣

今晚大概12點幾到1點幾會返屯門

睇下呢度有冇有車巴打同路

暫時唔會，睇下遲啲有冇機會

我都有諗過為咗同陌生人吹水做的士司機

冇所謂，啱聽就聽，唔啱聽唔需要太勞氣

多謝樓豬可以直接無視啲真膠假膠

好奇問
張紙仔係咩樣

全職做的士司機嘅話，有生計壓力就摻雜咗好多其他感情㗎喇，但如果唔介意搵多搵少嘅話，做自己感興趣嘅野都不失為一件好事

樓主真好人
不過連登好多乞衣，小心

多謝提醒

有冇灣仔返屯門

如果遇到麻煩友上車樓主會點對付

巴打仲有冇位

然而我連棍波都考唔過
我係廢柴我唔係男人

睇下點樣麻煩法，如果真係接受唔到，最壞打算係會係大家安全嘅情況下停車並要求佢落車

有位呀!

岩呀 其實好多人搭的士都係想自己靜靜地坐陣唔想同你講野
利申 的士佬 有人撩先講野

巴打今日有無車 我咁岩起觀塘唔關事上黎r 水吹得唔得

經唔經富泰附近6點9左右先走得去唔切屯門西鐵站

Sorry 我係咪睇錯，有無觀塘去屯門回程

如果臭到影響到其他人的話最好唔好，建議巴打可以睇睇醫生/著多啲鬆身衣物

巴打幾大

都可以過一過嚟的，巴打有冇話邊個位等方便

90後

回程要深夜呀sorry

再支持

坐後面會唔會被人話冇禮貌？

支持巴打

成埋乞衣肉酸到 不如兜勻成個香港先去觀塘？

咁好既。留名先 未搭過順風車
你揸到攰 可輪到我揸....

最好星期一三都有？

每日旺角建生不定時來回，可否join?
11:00-13:00出旺角20:00-22:00入屯門

有講定我都ok嘅

好丫! 可能遲啲都有機會一早出去

冇問題，唔係職業司機好少揸到攰

非常歡迎! 如果有幸出到post 2幫大家做個整合!

謝謝你先呀！

有無葵芳返屯門 有36E

有冇中環番屯門 每晚8點

來回屯門西貢路線here咁偏有冇人啱搭？

今晚唔喺屯門呀 其實平時喺觀塘入屯門多

呢隻花生好好食

你不如話屯門-天水圍-上水-大老山-觀塘

成個U字形

正評俾樓豬既

巴打會唔會係番工時間出去？

咩原因令你想做順風車？

有無麗城

真
如果有想join

我志在坐順風車傾下計 未試過咁樣識朋友

有機會但比較少

巴打揸咩車？呢度90幾人舉手

利伸 無幸搭到巴打車，祝出入平安

lm

破產破到你痴撚左線？

樓主eq真高

留個名，呢兩個地方都成日去

How cool is that

岩岩dw左tg唔識用 係咪比username你就得？

g持手足

成日自己揸都會悶，同埋都想睇下有冇人有咁嘅需要

時間唔夾 如果唔係實試巴打你手車，支持

跟
有時荃灣來回將軍澳

每日早上9點觀塘，5點收工
有冇機

樓主eq好好
而且開左個頭比大家share唔同區順風車 好好

星期六10-11點黃大仙個頭就唔就腳呀

巴打好有心推

修養即刻高下立見樓主又然

多謝大家支持，做緊野有啲覆唔切，呢家有1位巴打confirm咗，仲有兩個位

順風車呀！你有車咪自己揸，沒就返去搭巴士啦。少少錢都慳正一乞衣

今個星期六未知呀，可能要麻煩巴打到時追追post

好呀 唔該哂巴打

兒登寒酸撚真係好恐怖

連登有愛
樓主都係旨在方便大家 睇下有無人可以一齊搭個順風車 搵個人吹下水 做個朋友 同埋搵個人幫佢吹下

今晚幾點? 九點幾啱唔啱

呢個機會細啲，睇下有冇其他巴打幫到手

好 唔該晒先
我本身都好中意同人吹水

景峰係咪有

冇錯 巴打係咪都係景峰

痴線，人地好心你屌人老母

留名 星期六晚可能出觀塘
點都好多謝樓主先

會唔會中大返藍田

有興趣 多數咩時間？
感謝巴打

正皮巴打好心又好eq

到時留意下post喇!

巴打可唔可以留tg啊？順路個陣搵下你ok?

順路但未收工 幫推

@buttonwood

順風谷

你去仆街啦

如果有足夠多巴打有興趣我都冇所謂呀!

儲多d巴打絲打offer
好有愛呀

搞得起想join

準備開車喇 1850截了

響應樓主 今晚九點幾觀塘入屯門 有意可留TG

多謝巴打

經唔經柴灣

唔坐 但幫樓主推

有個類似id既野

好似大埔街坊泥鯭

收皮啦想搵藉口食女
我屌你老母

小心樓主毛手毛腳

嗰班打撚錯字反而屌人話你錯嘅連登仔學野啦

唔知係咪咁 自己試左次都ok

Added

係呀，不過我返九龍灣

share riding外國好普遍
善用車輛運載力都算係為左保護環境出左分力
加油樓豬

台灣都有 app 做

不如開個group 啦

有好人都比顛佬係咁撚

多謝藍亭巴！
手車好好呀

開左車喇今日，希望下次有機會車埋你!

多謝巴打陪我吹水

支持巴打
連登真係好多人好討厭

利申 順路但毒撚驚吹水就不了

支持

屌你老母臭啊 貼人身分證

我平時朝早七點半左右屯門走，五點鬆啲西貢走
我怕屯公塞車行上路，即係上水大埔馬鞍山
如果中間順路啱時間都可以夾下

留名 屯門觀塘日日來回
聽講巴打手車好掂
鍾意揸車/睇人揸車

五體投地

留名

等等我識你？

樓主

經都唔車你啦

唔緊要嘅 如果真係唔想吹水都冇問題

冇咩特別㗎咋，都係安全駕駛

住屯門日日返觀塘返9放6 有無機會

神奇post 有冇人成功搭到
支持樓主

我就機會比較細喇 但可能有其他巴打幫到你!

有呀，今日成功車到一位巴打

絲打 會唔會經屯門轉車站架

銅鑼灣經唔經

留名睇效果先
想遊多啲車河
大嶼十撚

樓主

下個月轉工牛頭角希望有機會

支持樓主
幫手推post

有時荃灣入屯門 有機會都載下巴打

ching等陣會唔會經過深水埗 想入屯門

放工時間
只接載男巴打
九龍 <-> 九龍

利伸: 紅章H車

今晚深夜約1點30度 可以經一經既

I巴咁gay嘅

今晚深夜約130觀塘開車往屯門，巴打有興趣請留言!

其實我有興趣因爲成日要觀塘去長沙灣

香港需要呢種人！支持！

+1

響應下樓主

閒日10-11pm/週未8-9pm
灣仔/中環>九龍各區

留tg

我一行4個人搭得唔得？

正阿！最衰樓豬應該唔會晏就出車

騎牛會唔會好啲?

G技

前面咁多負評

巴打留tg 傾？

Strong post
學生仔每天屯門去將軍澳
如果有順風車去觀塘都唔錯

每星期三7點屯門出九龍塘 可以樂富放低我 巴打順唔順便

屌原來契弟嚟
都幾撚好笑

屯門撚留名支持樓主

下次

Lm支持 屯碼>kt 翻工
夾翻車錢都肯

呢個po好多觀塘番工嘅屯門撚

不如開個tg 群啦

一陣130左右觀塘出發到屯門仲有冇巴打join呀

可以等多啲巴打肯車再開

開tg群個po就實好快會沉

唔經 我行吐露港走

其實好難經屯門轉車站
我去沙田一係吐露港
一係大欖城隧

都唔會行屯門公路 行屯門公路
我應該渣車慢過搭車

觀塘開車了

支持 雖然唔係住tm

完全順路 車我番工得唔得

有冇天水圍去機場 來回

認真post成班撚屌玩嘢覺得自己好撚幽默？

支持樓主 幫推
另外問吓有冇北區出旺角/沙田嘅巴絲

欣賞樓主出入平安

留名等順風車group

你留個tg

我元朗出沙田 行吐露港 你北區邊到

元朗出沙田你都肯接

巴打有愛

大約咩時間先？
沙田返學

因為我自己係元朗出沙田呀

我都係番學 通常番9點
岩岩車左個巴打 佢都係沙田番學

有興趣
住屯門元朗中間

Tsw?

籃地個帶

遠左d sorry
或者你過黎元朗

撘去元朗無問題呀
平時都一早落元朗撘269d

咁你留個tg 睇下夾唔夾到

荃灣去觀塘 方唔方便？

想觀塘入元朗

我係上水雞嶺嗰頭

都算順既 落一落迴旋處

你平時邊日會揸
睇吓夾唔夾到時間

係舉起手指公好似比good 咁嘅手勢
鬼佬通常用呢個手勢截順風車
以前我有段時間長期出入中大，見啲學生哥等好耐校巴諗住車埋佢地等火車站/去上堂，都無人截過我

巴打有機會我可以車你

其實我都有時揸車返學
但好唔定邊日
巴打又係屯門沙田？

好有需要成日見到啲私家車出入但冇乘客
咁啱又趕時間冇校巴 都會心諗如果佢可以順路兜一兜我就好
欣賞你啊巴打

一三五

樓主真係好好人
利申：住屯門

pish
有冇豪景深井啊

住官塘係咪日日都有？

不定時架! 但如無意外聽晚7點屯門開車!

正呀成日要kt去tm
btw有人搭過巴打手順風車未？

有一位巴打坐過

支持~~

呢種行為值得加許

真心欣賞樓主

住觀塘要入屯門餵街貓
樓主經唔經大欖個頭 ？

觀塘去屯門可以呀，大欖好少經，你係邊頭餵貓呀?

今晚7點屯門出發去觀塘，暫時仲有兩個位!

push

樓主好好人
留名睇下以後有無機會搭

岩岩搭完巴打車。渣得好好

多謝巴打，下次見!

大約12點30觀塘返屯門，有冇巴打岩

都係大欖小欖 屯門轉車站個頭 如果有機會搭到你順風車我可以轉程車去個到
樓主

可以呀，你咩時間多? 如果想時間方便就都可以加我tg: buttonwood

返工放工時間元朗觀塘有冇

元朗可能要其他巴打幫手

朝早有冇

聽朝一早 9點屯門出大埔 有興趣巴打請留低tg 聽朝起身直接約你

我都係藍地附近出沙田

觀塘去屯門 點半

今晚7點 屯門出觀塘，有意請留言

pushpush

俾人掉左個post落吹水台沉得好快，巴打們見到如果有興趣幫手推推post呀

push again

推

如果630前冇巴打join 應該6點45度就出車

朝早比較少，因為係屯門返工 但有時都會放工時間觀塘返屯門，可以追多啲post或者加我tg呀!

人在元朗 想出深水埗 不過唔順路 下次再join

巴打都好人

謝謝大家幫手推post, 我準備出車喇

出入平安 路路暢通

謝謝 大家都安全駕駛呀!

樓主咩車，廢車唔坐

普通私家車

巴打你tg係咩

巴打好人有好報

身體健康

普通私家車姐係咩車

咁你死撚返出去啦仆街

真係普通私家車，貴客坐開過百萬嘅富豪名車嘅話未必入到閣下法眼

天水圍出旺角 隨時開車! 快啲留言啦

非vw既歐洲車+lexus 就坐，日本車/vw 就不了

咁巴打你搵過第部車喇，抱歉小弟部車車唔起啲太尊貴嘅人

今晚1230觀塘開車!

用唔著，不過都推下支持下

樓主好sweet 幫手推推先

用唔著幫推

lm push

夜晚嘅屯公好靚

放心，我會坐，到時tg你，你都唔知我邊個。
再影你大頭照上連登

多謝你幫我宣傳

yes! 但我經常夜到汀九橋都熄埋燈 但夜晚揸車感覺真係非常開心

屯門去中文大學，聽朝8點開車

多謝巴打幫推

幾時再去觀塘

呢兩日有啲忙 可能星期五!

八卦問下，垃圾錢七
星期六早機場》荃灣，下午荃灣〉機場
星期日中午機場》寶琳，晚〉寶琳》機場

錢七都冇問題架!
多謝巴打支持，如果有幸開到post2我會幫手做整合架

保險安排點計?

所有車輛都必須有第三者保險先可以係道路上行駛，巴打想問咩保險安排?

唔住呢兩邊
不過支持樓主

今晚7點屯門去觀塘

7點準時開車

推爆佢

樓主聽日會唔會揸車呀 睇吓順唔順路

聽日未知! 可以留意個post

1pm觀塘出發到屯門!

1am sorry! 姐係半個鐘後出發! 意者留言or tg

今晚7點屯門到觀塘!

Push

樓主咁耐以嚟有冇巴絲坐過

btw支持

有呀!

樓主聽朝出唔出車呀

今晚幾點回程啊

今晚大概凌晨1點

唔出呀 sorry巴打

巴打呢排唔出車？

巴打真係好人

都會呀! 早幾日拎左部車去整，可以留意post或者tg我

謝謝

好我成日將軍澳屯門兩邊走，睇下有無機會坐到巴打車

咩車來

今晚730大埔到觀塘

1點觀塘到屯門

屯門乜位

觀塘乜位

九龍灣車唔車到

車到 你需要麻

呢家apm

今晚12點觀塘開車到屯門

幫推，唔知未來有無機會識到巴打

支持下巴打留個名先

多謝咁多位幫推

建議巴打可以喺tg開個channel，方便有需要嘅人睇到你行程，太多comment會miss咗

想grp多啲司機先，可能去到post 2可以整合到

有無人真係坐過

明天12點左右屯門到觀塘，下晝5點左右觀塘到屯門!

欣賞樓主

幫手推下先

今晚5點觀塘到屯門

推推推

推下先

正喎 我間唔中都要屯門觀塘兩邊走

一陣0100左右觀塘到屯門

1600屯門到大埔

巴打 好好 支持

多謝你

1pm觀塘到屯門

明天早上8點屯門到大埔

更新:行程有變，10點屯門到馬鞍山

巴打好好人又靚仔

巴打個架咩車來

巴打借順風車，已經食左幾條女

住屯門 留名
祝樓主出入平安

0個，已經有女朋友了

香港有愛

巴打咁有心 祝巴打長命百歲 平平安安

可唔可以幫你含？

如果副駕係絲打，你渣渣下車幫你含，咁你點？

有風駛到盡 咪咁啦

上次叫樓豬兜出香港，再入番馬鞍山，點知佢又肯wo,即刻醒番幾舊水俾佢

上次係幾時? 我冇收過錢喎

有冇人呢家觀塘去屯門?

樓主好有心！

天水圍啲人真係特別ON9

15分鐘後機場到屯門!

樓主巴打, 你可留 tg 嗎??

人地好心順風車，咁多人又話屯門入觀塘行大欖又話鍾意遊車河就做dc9，其實唔搭咪唔搭？點解要咁口臭

bro通常屯門邊個位出車

呢家有冇人旺角去屯門?

巴打好晏喎

今晚715太和到觀塘

係呀 一時時

觀塘到屯門 now

巴打真係好有心

G持

呢d po 根本應該要置頂

有心巴打

準備出車喇~ 多謝支持

巴打

支持，睇下有無機會坐到巴打車

屯門到觀塘 7點15分

今晚130觀塘到屯門!

做乜咁好心日日報時間

730觀塘到屯門!

6點apm到屯門!

巴打可以加你tg嗎？

加一

我知你上面留低左tg,不過都想問過你先加

冇問題丫
@buttonwood

嘩 巴打真好人

just do it

巴打好好人

今晚7點30屯門到觀塘

港島撚但巴打太好人 幫你推推

謝謝你

一陣兩點觀塘到屯門

時間唔岩

巴打真係

下次有機會

last push

星期五會唔會來回呀

未知幾點! 你可以tg我夾或者留意呢個post

12點九龍城到屯門

呢個post真係要bookmark 唔該哂巴打

睇下20號有冇機會痴巴打車

唔係樓主係咪set唔到通知
如果想巴打開個TG群係入面更新會唔會太過份

如果開到post 2再考慮tg群， 如果唔係可以就咁tg我都ok, 呢家都想俾多啲巴打睇到先

真正share car

上環到屯門 3點

禮拜日19號 11:30am左右會唔會咁岩去觀塘？

有機會喎!

今晚7點3 屯門到觀塘

唔係返屯門

下次有機會既

我聽晚上黎捕下先 唔該巴打

715屯門到觀塘

今晚1230觀塘到屯門

7點45 觀塘到屯門

15分鐘後九龍城到屯門

屯門到大埔 1530 有意請回

屯門去大埔 呢家4點出發

7點10分 大埔到屯門

730觀塘到屯門

7點屯門到觀塘

1230觀塘到屯門

真係有得搭？第時要成日來回屯門觀塘

有呀 呢家觀塘到屯門，好快開車，有冇巴打岩路

巴打聽晚8點會唔會觀塘去屯門

830屯門到尖沙咀

push 830屯門到尖沙咀

今晚觀塘到屯門 大約1230

7點左右 屯門到觀塘

巴打好有心

巴打依幾日有無人搵你🤔

香港仲有好人

觀塘到屯門now

點解會係夜晚同凌晨去觀塘既送人番屋企？？

1130觀塘到屯門 有意回覆!

人間有愛留個名先
遲D返新工可能有機會坐到，諗起都覺得遠
通想係屯門觀塘邊到上車落車？

巴打仲有冇來回呀

其實都冇定架， 睇下夾唔夾到時間

都有呀，可以加我tg問都ok @buttonwood

樓主會唔會考慮開個TG群 連登無通知有時可能夾到時間都唔知

因為都係得我一個 又加上唔定時，所以暫時都冇咁既打算，如果你出入時間比較彈性大家就到既，都可以加我tg問下!

有冇人要屯門出馬鞍山? 沿路順路都得

屯門出車去kt 大約730

觀塘到屯門 隨時出發

觀塘到屯門 15分鐘內出發

屯門到觀塘 15分鐘出發
tg: @buttonwood

觀塘到屯門 30分鐘內出發
@buttonwood

屯門到觀塘 今晚 1930出發

屯門去觀塘 730出發 有意請回/tg : buttonwood